OVERKILL’s The Walking Dead就快可以玩，有無人一齊？

同l4d一樣，4人團隊。

steam 11月7日發售。

有

不過就咁睇，得倖存者模式。
就同守城一樣，唔知道公開發售日有無其他模式

就咁睇隻game應該好快收皮

睇下聽日出，d人玩成點再考慮買唔買

套戲都收皮啦 左膠大愛 無理死主角

我睇第6集預告，可以繼續追喔。

其實可以當佢l4d3咁玩，不過多左啲元素
例如升人物lv，刷裝，升個camp
同埋隻game唔可以係咁衝，因為行得太大聲同踩到陷阱會俾啲屍同敵人npc聽到

佢早幾個月啲trailer幾正

巴打等你聽日試完，睇下有無其他模式。
對守城 打喪屍模式 無咩興趣

留名

pc

好彩無買，d評語差到呢，又多bug，又會被路人射自己

同l4d差好撚遠

有冇巴打一齊玩？ 留個id

我覺得。。完全無關係
整到個宣傳片同L4D一樣。
但原來真正玩法，係守城

我被宣傳片呃咗，以為好似L4D咁，過五關斬六將........
唉，當堂無興趣

又一用人地個IP 整垃圾之作

隻驚唔係打zombie?
點解敵人會渣槍?

隻game分好多關，唔係全部守城，好多都係l4d咁要達到目的過關架喎

有啲人類敵人npc，好似walking dead入面既救世軍咁

D畫面